我發現我手機好廢

無咩圖可以貼

其實係你好廢……

嗯？

得咁少？有d驚訝

叻啦叻啦

失禮哂